{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62623&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평베아트리스"
    },
    "text": "ペンションにはプール、カラオケ、バーベキュー場、カフェなど様々な付帯施設があり、食堂と一緒に運営しています。 素敵な旅の締めくくりのためにアメリカノ 2 杯をプレゼントします。 周辺にはカンシ峰休養林が徒歩5分の距離にあり、ファアク山薬水場は車で2分、ミョンジ滝は車で7分の距離に位置しています。 入室時間が5:00時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、20台以上の車を駐車できます。 農水産マートで一定の金額以上をお買い上げいただくと、マートのピックアップサービスも可能です。 犬や猫の体重が5kg未満の場合、2匹まで入室可能であり、入室料は20,000ウォンです。 ペット用の布団やその他の物品が汚れた時に洗濯費用が発生しますので、必ずペットハウスを持参して使用してください。ペンション内にはカフェや食堂がありますので、食事ができるし、バーベキュー施設も備えています。 バーベキュー料金は2-3人20,000ウォン、4-5人以上は25,000ウォンです。一緒に外出する旅行者や旅人のために室内バーベキューも可能です。 すべてのバーベキュー施設には現地決済が必要です。 最大人数を超えるとする場合、入室できません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されず、保護者のいない未成年者の利用も制限されます。 写真が実際と異なる場合があることに留意し、利用時の設備の紛失や毀損は利用者の責任となります。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更になる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプール、カラオケ、バーベキュー場、カフェなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはカンシ峰休養林、ファアク山薬水場、ミョンジ滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、20台以上の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室について教えてください。",
            "answer": "犬や猫の体重が5kg未満の場合、2匹まで入室可能であり、入室料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー料金は2-3人20,000ウォン、4-5人以上は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火災物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理や火災物質の使用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 407
    }
}